呢兩日會反彈，到時好走啦

2萬點穿硬，而家蝕少少好過輸身家呀。

14050

金翅仆街了

中石化@3.81點部處

跌緊400幾點喔，說好的反彈呢

800幾點呀

繼續Sh

900點喇

彈撚左去邊

彈未阿 溝緊貨等彈

朝早咪彈左幾分鐘.....仲衰過早洩.......